[ASOS] 想問有咩方法可以墨西哥集運返嚟香港

有件衫想買但佢淨係寄US Canada Mexico
但係揀US Canada 都話唔可以ship from ASOS Hong Kong
但揀其它國家嘅ASOS又搵唔返件衫
想問有咩計可以寄完去墨西哥再寄返嚟？
Google搵唔到墨西哥集運香港

咩衫 拎黎睇下有幾把炮
咁麻煩都想買

普通hoodie一件 只係純粹幾中意

吸毒對身體唔好 回頭是岸呀

我想買hoodle姐

hoodie*

寄美國集運囉

一填美國地址就話唔ship美國淨係ship墨西哥

推

你去第2D網買好過啦咁
浪費時間
邊會有人搞墨西哥集運咁低能

如果搵到就唔洗咁樣喺度問啦

咁你有腦就唔會係到問啦
邊鳩個會搞墨西哥呀ON9

咪就係唔撚柒知有無咪問下囉 唔撚問得你叫連仔ban我ac呀嘛傻鳩

link?

Post條link上嚟睇吓

屌 佢out of stock咗啦

睇我上面commentthanks

十分極度普通
唔好咁執著la

的確係十分極度普通

普通係普通 我中意咪得 無衝突
btw等到uk官網翻貨 已買 問題解決